【爭去台灣】台駐港處網上預約10月中前爆滿！ 網民：申請移民難過搶口罩

中央社報道，台灣駐香港辦事處提供的網上預約系統周一上午9時正式上線。據台港事務Facebook社團「在台灣的香港人和在香港的台灣人」指出，當天上線不到2小時，一般文件類別的預約申請，10月15日前的名額均告額滿。

申請移民難過搶口罩唔係好正常咩？

冇理由！
我聽房屋台供供講
冇錢嘅移唔到民，有錢嘅唔會移民因為冇咁穩定
一定係篤數

我都係想去做嘢啫
到依家都入唔到境
灰咗

房屋台=藍絲集中營

我公司有個客都係fb問緊台灣有咩國際學校讀啦
ps 個客收入1百萬1個月,做生意既

屋企人六月中打去預約做文件驗證，約倒八月初，相差一個半月。
七月初因另一件事預約，已經約到九月初，相差兩個月。
依家（八月初）排到十月中，相差三個月。

依家行網上預約仲慘，一朝早九點左右等佢放新嘅一日（每曰收件只做上午），啲籌轉頭就俾人拎哂。

自膠，計錯數，宜家排到十月中（如果你幸運搶倒籌嘅話），依然係相差兩個半月